2020 fg grad job 月薪有幾多

交流吓

50K
已然係識咁多人之中最底嗰個

14k

得14K學乜撚嘢人上連登
同中咗非洲豬瘟啲豬一齊活埋死撚咗佢算啦

失業

譚仔都16k啦

16.5

答唔到你，仲未搵到工，in極都唔撚請

$8000

0

讀完個大學仲衰過生小辣墨演

呢個時勢，搵唔到工都要做住吊命

7.5k

你老母畀狗屌生你隻賤種出嚟9up幾好笑

究竟連登仔一日要開幾多個呢啲post

1M喇好冇？

拎住Degree FG人工低過14K嘅人 你地連住喺地獄朝鮮嘅泡狗都不如

37.5k

32k
專科

身邊全部engine Ive grad 就14k
Ug就17k

2020 都未grad 點返工

我20fg 但未搵工係正常嗎 係咪個個20fg都搵到工了

咁你會有Offer 㗎嘛

18k

連登標準80k

Point 17

就算未搵到都開始搵咗好耐

唔該你遲啲先搵，唔好同我爭

50k

見到啲留言我真係笑而不語，人地入黎想睇下Fg人工幾多，點知見到班人系到自high講咩50k, 80k

連登第N 屆吹水大會正式開始

$0 失業

9k

32k

好大對比

可以講呢五個分別係咩工？

最尾嗰三份係咩公司🤔🤔
真心問

I see...入到hsbc真係勁呀

通常HSBC Citi 都係return offer

得16k表示想死

( Show Blocked User - Matt_Leung )

好撚煩

hsbc今年cmb真係多數return之前唔洗
citi cmb 全return 不過好似有人decline咗 所以有放位出去(?)

0 搵唔到

fg 有17k真係偷笑

已報警

19grad, 得16k本身已經唔想做，但呢個形勢唯有做住先

19年fg 25k it狗 專做ai方面既野
master 33k
20年應該變化唔大，公司請唔到人

19 grad 13k

19 grad 34k

操純正廣東話唔請

0 無工

其實香港行業好窄 諗唔到做咩好

14.2k
出年會報MT